【連登仔神邏輯】「理大唔好守」= 5毛；「中大唔好走」=5毛。

究竟你地班冷氣軍師點先唔算5毛？

啲5毛最鍾意利用翻我地啲口號黎打擊我地，譬如係唔係都話前線決定等等

一個二個除左識標籤唔岩聽既野叫「5毛」、「分化」、「拉」之外

仲識咩？

「理大要be water呀」= 5毛、分化

「中大要be water呀」= 撤得靚，高招。

前幾日：「中大二號橋守黎做咩？」

今日：「理大手足要頂住。」

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

〈中大前線錄音〉

Poly 戰略價值低過CU 係事實
所有poly手足 vs 一條平時99%塞車既紅隧

尊重手足，自己衡量

你自己聽下前線點講先啦：

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

連登仔就係咁上下水平 做係鬼 唔做又係散水撚分化撚共產黨派嚟嘅奸細

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

呢d時候係連登分化有撚用咩，
你覺得打緊仗會得閒上連登

我係屌七緊日日指點江山既冷氣連登仔。

Sorry 我真係聽唔明
CU又好，Poly 又好
成班勇武集中打超大陣地戰做乜？
對家一用實彈必死
狂放二噁英又死
勇武俾人一網打盡
最後做埋condom

離開大學，日日全港18區堵塞仲有用
游擊戰先係致勝之道
拉埋平民百姓落水
先係最佳保障

我想講係case by case 分析
唔係下下屌人五毛狗
啱用就跟，唔啱用咪睇其他
自己思考

以戰略重要性

中大二號橋同紅隧一樣重要

尊重前線

只係為前線好，唔好傷浪費物資先叫走，不過有前線喜歡當打機當玩，要傷亡懶浪漫。

雖然係咁，我都專重前線決定。香港人陪你地一齊受。

同佢意見唔同就=鬼 五毛 分化撚 風向撚
最後證明佢地係錯之後仲要屌返我話我唔識求同存異

例子：～小妖精～

14號當日吹大鷄逝死保圍中大二號橋，網上號召中大要人，十八區開花。
最後算慘烈勝利，保住二號橋。
兩日後無啦啦！將辛辛苦苦打回來吐露港公路，自己開返條路，乜鳩釋出善意。之後叫撤退，咁之前逝死保圍中大嚟把撚？？

今日又吹保圍poly，睇唔透？
選舉近了！都係麻撚煩！

根本好多好多連登仔都係咁